想 知 來 緊 五 日 有 咩 行 動， 入來話你知

依排好似大家無乜戰意，成日都有啲無關痛癢嘅post上曬熱門

大家一齊洗版啦！！！ 膠post等我哋贏咗先再玩

9.27 聲援新屋嶺

9.28 連儂之路 & 雨革五周年集會

9.29 全球反赤納粹大遊行

10.1 國殤日遊行

最後，大家堅持

不是因為有希望才堅持，而是堅持才有希望

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

想知純和理非拖FD子們出來JOIN咩好
利申過海對我而言極辛苦

一個612基金就成功令到冇人推行動po

推
我要行動post !行動post呀

推
我要行動post !行動post呀
2

推
我要行動post !行動post呀3

推
我要行動post !行動post呀4

推

推
我要行動post !行動post呀5

再推多嘢

自己區文宣
派傳單俾9.29

港人治港 還政於民

928 有不反對，相信你同你fd 子可以出既
過一日海啫， 諗下被捉既義士 希望你會覺得過海之苦只係九牛一毛

無人想知行程表？

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推
我要行動post !行動post呀2

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母